O camp 一開，公眾地方一轉

組囡同我上床係隨緣姐，咁啱姐
你想同我訓，可以嘅
唔想都冇問題，風涼水冷係閣下嘅事

屌 咁夜唔訓

六常究竟睇左幾多次

我真係路過

一鬆，一收

每日都聽兩三次咁

組囡：多謝哂咁多位 多謝哂

鍾意就同我瞓 唔鍾意就唔瞓 悉隨尊便

組囡跪係地下成面精咁講：嗚嗚呀…唔該曬咁多位...嗚嗚...唔該曬

仲有一個時辰，同唔同我訓好諗定啦，唔洗等車嘅